23歲女工作問題困擾 新清水灣道跳橋亡

女子自天橋直墮馬路。(趙瑞麟攝)

新清水灣道天橋又添亡魂，中午12時許，一名姓曾（23歲）女子，自秀茂坪順利紀律部隊宿舍對開新清水灣道天橋墮下，直墮50米跌落往順利邨方向行車線路面，一輛的士剛巧駛至，司機見狀已扭軚閃避，惟左邊車頭仍將女子撞及。

救護員接報到場，證實女子已氣絕死亡。警方一度將該段馬路封閉調查。現場未有檢獲遺書，經初步調查後，相信事件沒有可疑，死者死因有待驗屍確定。據了解，曾受工作問題困擾。

根據資料，新清水灣道天橋曾發生多宗跳橋悲劇。去年2月，一名不堪長期失業的姓余（32歲）男子，亦在上址天橋跳下身亡。2015年2月，一名中年男子在天橋跨欄墮下斃命。

清水灣道天橋墮下，直墮50米跌落往順利邨方向行車線路面，一輛的士剛巧駛至，司機見狀已扭軚閃避，惟左邊車頭仍將女子撞及。

個司機應該成世有個陰影係到

23歲..點解唔俾我..
都係唔好鳩嗡
一陣返黎搵我

司機會唔會比人告??

臭閪死都要害人